[DC without U] SHAZAM (Captain Marvel) 新預告

Captain Sparkle Fingers

姐係佢個friend教佢點做英雄？
又話成家都可以變身

好似吸引過大媽

好撚好笑

恥笑個笑

擺明吸引好多
大媽算係近幾年marvel 最唔吸引既戲

chuck!!!!

完全無新畫面
場面又唔夠大 失望

幾得意
好睇過captain marvel

到底收左WB幾多錢先可以講得到呢D說話剩係計大媽上宇宙同成身爆光個幕已經屌打+吸引過呢套遇怪魔我即刻變大個啦

放得多新野又話人劇透
放得少又呢樣嗰樣

對我呢d唔怕劇透既fans黎講想多d野睇
所以水行俠5分鐘預告好滿意

大媽表示

Captain Marvel

#doomsday

姐係你覺得captain marvel上太空好笑啲？

弱智就唔好上網啦

Damn. This is the best Captain Marvel trailer so far.

d 留言

佢幾時播? 會唔會撞正A4

夾住
不過低成本好易回本

I'm BATMAN

其實一個on99 hero都幾吸引去睇

Eminem